
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  
%-------------------------------------------------------------------------------
%  Christophe Masutti & Michel Dimon
%-------------------------------------------------------------------------------
%  Août-2012
%-------------------------------------------------------------------------------

% 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\makeatletter\def\input@path{{booktex/}{img/}{corpus/}}\makeatother
%-------------------------------------------------------------------------------
% Chargement de la class FramateX
\documentclass{FramateX}
%-------------------------------------------------------------------------------

%-----------------------------------------------------------------------
% Hyperref, Liens et autres details
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true,citecolor=black,filecolor=black,linkcolor=black,urlcolor=black}%,bookmarks=false}
%-----------------------------------------------------------------------

% Gestion de la langue
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage{textcomp} % Symbole euro
%-------------------------------------------------------------------------------
% Gestion des dimensions
\usepackage[paperwidth=148mm,paperheight=210mm,twoside]{geometry}
\geometry{inner=25mm,outer=20mm,top=20mm,bottom=20mm}
%\geometry{inner=23mm,outer=18mm,top=15mm,bottom=15mm} % mis à jour avec nouvelles versions des dessins
%-------------------------------------------------------------------------------
% Gestion des entetes, bas de page, section, chapitre....
\usepackage{FramateXentete}
\usepackage{fancyhdr}

%---------------------------------------
% Ornements
\usepackage{ulem}

%--------------------------Pour inserer du code -------------------
\usepackage{verbatim}
\usepackage{listings}
\usepackage{fancyvrb}



%%%% Pour configurer listing afin d'obtenir du code java
\definecolor{javared}{rgb}{0.6,0,0} % for strings
\definecolor{javagreen}{rgb}{0.25,0.5,0.35} % comments
\definecolor{javapurple}{rgb}{0.5,0,0.35} % keywords
\definecolor{javadocblue}{rgb}{0.25,0.35,0.75} % javadoc

\lstset{language=Java,
basicstyle=\sffamily\footnotesize,
keywordstyle=\color{javapurple}\bfseries,
stringstyle=\color{javared},
commentstyle=\color{javagreen},
morecomment=[s][\color{javadocblue}]{/**}{*/},
xleftmargin=20pt,
xrightmargin=20pt,
numbers=left,
numberstyle=\tiny\color{black}, %Numeros de ligne
stepnumber=1, % le pas des numeros de ligne
numbersep=10pt,
breaklines=true,
tabsize=4,
%frame=single,
showspaces=false,
showstringspaces=false
inputencoding=utf8, %put1 d'utf8 dans listing
extendedchars=true, %put1 d'utf8 dans listing
literate={à}{{\`a}}1 {é}{{\'e}}1 {è}{{\`e}}1 {ê}{{\^e}}1 {â}{{\^a}}1 {î}{{\^i}}1 {ê}{{\^e}}1 {É}{{\'E}}1 {À}{{\`A}}1 {«}{{\og}}1 {»}{{\fg{}}}1 {ô}{{\^o}}1 {ù}{{\`u}}1 {û}{{\^u}}1 {ç}{{\c{c}}}1 {Ç}{{\c{C}}}1, %put1 d'utf8 dans listing
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------------------------------------------------------------------
% garder la même police pour les url
\urlstyle{same}
%------------------------------------------------------------------------------



%%%%%% pour reconfigurer txttt dans le texte
\renewcommand{\texttt}[1]{\begin{footnotesize}\begin{sffamily}{#1}\end{sffamily}\end{footnotesize}}

%%%% Image largeur 100% avec fill

\newcommand{\illustrationempty}{
\vfill

\noindent\includegraphics[width=\linewidth]{template/empty.png}

\vfill }

\newcommand{\illustration}[1]{
\vfill

\noindent\includegraphics[width=\linewidth]{../png/bd_a5_METADPI/#1.png}

\vfill }

\newcommand{\illustrationjpg}[1]{
\vfill

\includegraphics[width=\linewidth]{../jpg/a5/#1.jpg}

\vfill }

\newcommand{\parttitle}{}
\newcommand{\chaptertitle}{}

\newcommand{\mypart}[1]{
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{part}{#1}
\renewcommand{\parttitle}{#1}
\markboth{\parttitle}{\parttitle}
\thispagestyle{empty}   
}

\newcommand{\mychapter}[1]{
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{#1}
\renewcommand{\chaptertitle}{#1}
\markboth{\parttitle}{\chaptertitle}
\thispagestyle{plain}
}


\newcommand{\mylongchapter}[2]{
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{#1}
\renewcommand{\chaptertitle}{#1}
\markboth{\parttitle}{#2}
\thispagestyle{plain}
}


% remize à zéro du compteur des chapitres pour une nouvelle partie
\makeatletter 
\@addtoreset{chapter}{part} 
\makeatother

\usepackage[toc,page]{appendix} 

\selectlanguage{french}
\frenchspacing



%------------------ POUR ASSURER PLEINE COMPATIBILITE avec les imprimeur : PDF 1.3
% (et eviter les effets de calques produits avec pdf 1.4)
% il faut compiler avec pdflatex mais en version 3
\pdfminorversion=3


% Retrait des numéros de page
%\pagestyle{empty}



%-------------------------------------------------------------------------------
% fin du préambule
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\sloppy % Ce sloppy sera actif jusquau end{document}
\renewcommand{\figurename}{F\textsc{igure} }
\renewcommand{\tablename}{T\textsc{able} }

\def\appendixpage{\vspace*{8cm}
\begin{center}
\Huge\textbf{Annexes}
\end{center}
}
\def\appendixname{Annexe}

\frontmatter                        

            
\begin{titlepage}
\vspace*{\stretch{0.2}}
\noindent\rule{\linewidth}{1pt}
\begin{center}\LARGE{Gee}\end{center}
\noindent\rule{\linewidth}{1pt}
\vspace*{\stretch{2}}
\begin{center}\Huge{\begin{sffamily}{METATITRE}\end{sffamily}}\end{center}
\vspace*{\stretch{0.2}}
\vspace*{\stretch{10}}


\begin{center}
\noindent\rule{\linewidth/2}{1pt} \\
\end{center}
\begin{center}Publié sous licence CC BY SA\end{center}

\newpage

\vspace*{\stretch{25}}

\begin{center}\rule{100mm}{1pt}\end{center}\bigskip{}

\bigskip

\begin{small}
\noindent Copyleft METAANNEE~: Simon «~Gee~» Giraudot (\url{https://ptilouk.net})\\
\texttt{METATITRE} est placé sous \\
Licence Creative Commons BY SA \\
Voir : \url{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/fr/}

\noindent 
Mise en page avec \LaTeX  \\
\end{small}


\end{titlepage}
% -------------------------------------------------------------------------
%
